電話約到期

Csl sales開我三百零幾蚊，8gb，兩年。

個plan係佢話見我用左好多年開比我。

我自己其實只係用緊4，5gb一個月，8gb應該用唔曬同佢減gb減月費會唔會得？

屌唔屌好？

Btw csl落地鐵真係好on9由其香港九龍站，望住人地上到自己上唔到真係幾炆

三百幾得8gb，仲要話用左好多年先有，擺明玩緊你

我SMT續約$220@6GB，不過未續住

市價幾多？

計番每gb同樓上位巴打差兩蚊咋Wo

唔屌 hotline做仲平過佢

438 11gb 3sim

用緊 $269 6+4 GB

3仔續約$268包行政費 8gb 4g(吹到話幾百Mb)屌唔屌得落